一人一句歌詞形容你而家嘅心情/處境

點解咁撚肥~點解咁撚肥~

Ga-ga-ga-ga-ga-ga-goo

I just keep letting me down, letting me down, letting me down

It's a God-awful small affair

I will never know if you love me or my company

樣樣亦太一般 無一欄可自滿

戰鬥員D(怪人)#370062 = 傻仔白銀御行(冇春袋)[P]#370062(俾人禁咗7日言)

慶祝要脫出這囚牢
從平淡到爭吵到無聲內哄
很多錯事沒法修補

轉個時代 我想跟你相廝守

用這一次練習麻木扮分離 待我相信愛是承受便找你

尼古丁總牽引着萬寶之路

How do you write like tomorrow won't arrive?
How do you write like you need it to survive?
How do you write every second you're alive?

誰管我 獨來獨往大時大節未提及我 每晚勉強全面離線未見得更易過 未曾犯錯 隔離了我 阻止我搞清楚